大交合係咪on9?

黃雨又上又落
落緊大雨先掛
我望個天唔撚好？